% Please add the following required packages to your document preamble:
% \usepackage{booktabs}
% \usepackage{longtable}
% Note: It may be necessary to compile the document several times to get a multi-page table to line up properly
\begin{longtable}[c]{@{}lllll@{}}
\caption{Функциональное назначение выходов микроконтроллера}
\label{tab:stm32_pinout}\\
\toprule
№ выхода & Имя на схеме & Тип    & Сигнал          & Метка          \\* \midrule
\endfirsthead
%
\multicolumn{5}{l}%
{\emph{Продолжение таблицы \thetable}} \\
\toprule
№ выхода & Имя на схеме & Тип    & Сигнал          & Метка          \\* \midrule
\endhead
%
\bottomrule
\endfoot
%
\endlastfoot
%
2  & \texttt{PC13-TAMPER-RTC} & I/O    &                          &							\\
3  & \texttt{PC14-OSC32\_IN}  & I/O    &                          &							\\
4  & \texttt{PC15-OSC32\_OUT} & I/O    &                          &							\\
5  & \texttt{PD0-OSC\_IN}     & I/O    & \texttt{RCC\_OSC\_IN}    &							\\
6  & \texttt{PD1-OSC\_OUT}    & I/O    & \texttt{RCC\_OSC\_OUT}   &							\\
9  & \texttt{PC1}             & Output & \texttt{GPIO\_Output}    & \texttt{Y\_MS\_1}		\\
10 & \texttt{PC2}             & Output & \texttt{GPIO\_Output}    & \texttt{Y\_MS\_2}		\\
11 & \texttt{PC3}             & Output & \texttt{GPIO\_Output}    & \texttt{Y\_MS\_3}		\\
14 & \texttt{PA0-WKUP}        & I/O    & \texttt{USART2\_CTS}     &							\\
15 & \texttt{PA1}             & I/O    & \texttt{USART2\_RTS}     &							\\
16 & \texttt{PA2}             & I/O    & \texttt{USART2\_TX}      & \texttt{UART\_TX}		\\
17 & \texttt{PA3}             & I/O    & \texttt{USART2\_RX}      & \texttt{UART\_RX}		\\
20 & \texttt{PA4}             & I/O    & \texttt{ADC1\_IN4}       & \texttt{Y\_STOP}		\\
21 & \texttt{PA5}             & I/O    & \texttt{ADC1\_IN5}       & \texttt{Z\_STOP}		\\
22 & \texttt{PA6}             & I/O    & \texttt{ADC1\_IN6}       & \texttt{PARK\_MAGNET}	\\
23 & \texttt{PA7}             & I/O    & \texttt{ADC1\_IN7}       & \texttt{PARK\_HEATER}	\\
26 & \texttt{PB0}             & Output & \texttt{GPIO\_Output}    & \texttt{Z\_MS\_1}		\\
27 & \texttt{PB1}             & Output & \texttt{GPIO\_Output}    & \texttt{Z\_MS\_2}		\\
28 & \texttt{PB2}             & Output & \texttt{GPIO\_Output}    & \texttt{Z\_MS\_3}		\\
35 & \texttt{PB14}            & Output & \texttt{GPIO\_Output}    & \texttt{RESET}			\\
36 & \texttt{PB15}            & Output & \texttt{GPIO\_Output}    & \texttt{SLEEP}			\\
42 & \texttt{PA9}             & Output & \texttt{GPIO\_Output}    & \texttt{ENABLE}			\\
43 & \texttt{PA10}            & I/O    & \texttt{TIM1\_CH3}       & \texttt{Y\_STEP}		\\
46 & \texttt{PA13}            & I/O    & \texttt{SYS\_JTMS-SWDIO} &							\\
49 & \texttt{PA14}            & I/O    & \texttt{SYS\_JTCK-SWCLK} &							\\
52 & \texttt{PC11}            & Output & \texttt{GPIO\_Output}    & \texttt{Z\_DIR}			\\
55 & \texttt{PB3}             & I/O    & \texttt{TIM2\_CH2}       & \texttt{Z\_STEP}		\\
58 & \texttt{PB6}             & Output & \texttt{GPIO\_Output}    & \texttt{Y\_DIR}			\\* \bottomrule
\end{longtable}